小粉紅：「港獨」導演拍攝《少年的你》

睇怕又係迫曾國祥表態投共。
要迫到佢好似比比鳥咁， 勁含老共條撚，先至放生。（李佳芯唔肯含，結果被封殺。）

但我希望曾國祥導演唔好跪。
如果佢唔跪，我一定會係運登力推佢下套新戲， 好似上年推《返校》咁推。（始終黃圈唔夠人，多一位手足無壞。）

唔好跪

羅嘉良跪左都無用

原來是港獨恐怖黃絲

，

投咗共啦，14年都拎出嚟講，咪同謝安琪一樣
舊年遊行見佢喺太古廣場shop緊ping 咋

估唔到撐警米奇個仔娶埋支那妹都咁黃
唔怪得金像獎都頒埋俾佢
同唯唯同文樂一樣 必須支持！

占Z
港D
講句正常嘅句子都有問題